612基金: 正研究方法 加快向「義士」提供金錢援助

(主要在14:00開始)

612基金:
- 612基金係合法基金, 在提供金錢援助的程序上, 被法律限制,
-已正在研究方法, 簡化和加快批核金錢援助的流程, 令義士們可更快獲得金錢援助. (但又不會犯法)
- 其中一個考慮中的方案 : 組織新的中介組織, 由中介組織去直接資助義士, 然後由這些中介組織再向612基金 claim返錢.

- 612基金係唔會資助買Gear. 如果612基金直接資助買Gear, 基金會變成犯法

- 616遊行強制為612基金籌款, 所有612基金負擔遊行音響費用, 算係籌款活動的行政費用,
- 音響費用唔平. HOCC自己攪露天音樂會, 音響支出都超過100萬. 616遊行音響費用, 其實已經係友情價.

612基金睇左林忌個post?

等陣五毛圍屌

又係你呀
HK01

關於香港的政治詞彙，恨鐵不成鋼。美國議員Mitt Romney比香港人自己說得更坦白、明確：共產黨應留在北京。呼應陳雲的口號：「驅逐共黨，光復香港」。政治上，這只是1+1=2，明白，清楚，直接。

今日，在灣仔見有噴字，偏偏要寫成「光復香港，驅逐習總」。這是仆街行為，又不自己創作，用別人寫的口號，又不直接照用卻要偷別人的來篡改，改得不知所謂，然後四周宣傳，破壞別人陣營苦心經營的政治傳訊。習先生不在香港，在北京。你要驅逐「習近平總書記」，你是在跟遠在北方的共產黨中央提出訴求，要求罷免習近平，而非原意的香港人在香港罵走共產黨，更不是沮咒習先生是崇禎叫他自己在煤山上吊。「驅逐習總」，是把「媒山上吊」和「驅逐共黨」是兩個威力強大的口號抄埋一碟，變成四不像、思想混亂、臣服的口號，消融口號威力。死仆街偽港獨，自六月中就不斷在街頭加入噴字行列，專門寫上錯亂口號，混淆視聽，愚弄群眾。

共產黨一直提供垃圾口號，教香港人去認識反對政治：本來是問責泛民賣港的「票債票償」，就有組織的改成「血債票償」幫泛民谷票；「和理非」（非），本來就是劉慧卿講來跟激進派割蓆，現在又有組織的宣傳成為黃絲帶的政治身份，再教他們要兄弟爬山（從前最常把這句話掛在嘴邊的，就是吵架吵得兇狠的黃毓民和陳偉業！）用這種本來就污煙漳氣的詞彙，運動又怎能不慘烈？

負評 上一頁

你講既完全係fake news?

上次我post《返校》香港上映遇阻單野, 蘋果係最先跟進報導單野, 反而 HK01無咩報導.

屌奶星陳云根咪又係見冚世界叫返光復香港時代革命，想抄又唔忿氣先夾硬塞句驅逐共黨出嚟

各有各做 各有各捐

推

721

811